可能係哥哥同梅姐最正既一次同台演出。有片求全套

標題有殘體字慎入。唔知梅姐呢個99年演唱會有冇出過dvd?